邊位手足日日去鄭松泰(鄭松泰)fb留言？

撚到牙秦hand撚咗機

唔搵人嘈下就冇人留言了

果個毒撚輝？番工都遲到

條友like左樓主

你咪撚爆出黎啦吊 比你累死

邊個唔撚知你係朱凱迪！

蟲泰過埋今年冇得做,咪玩野

條友勁似樓主style，成日copy and paste

拉

拉返

幫手拉

推

又恰ccTai

幫拉

泰狗淨係識問人係咪藍絲，唔識駁人，好撚廢

反鸡?

點睇原來攬炒可以唔炒自己友 淨係炒中共

影衰哂熱民

又係你條捻樣

够啦！

熱狗死全家 絕子絕孫

你咁撚惡毒因住有報應

夠唔夠叫人墮胎咁毒呀

No offense，但邊忽撚邊忽hang機

返工遲到係應份

第一日番工，你有冇睇過

大家好，我係牙輝呀～

想要牙泰 天能gif

又如何

樓主係大空船？

鬧得好 佢講既野又幾公道

點會呀, 下年種哂票贏撚硬啦, 人地共諜呀

你熱狗？咁都撐得樂！

虫泰真係好撚柒

你邊隻眼見到我話撐鄭松泰
我質疑樓主既statement我就係熱狗？

我可以證明你係熱狗。

咁我都可以證明你係弱智仔添

柒頭

On9仔

你個腦生喺屎忽度？

證明啦 柒頭

我屌你呀我

死返美羅啦熱狗！

夠膽做熱狗唔夠膽認 死熱狗

On9仔
你老母生個腦比係攞嚟用㗎
唔係攞嚟坐㗎

你老母生你生到你咁撚on9真係家門不幸

滿仔黎

你冇老母添呀死熱狗

條友講句係黃絲就收佢皮啦

做得熱狗怕咩認？撚木羊

捻木羊！

呢條正撚樣

一齊反熱

有哂證據條撚樣都會抵賴！

好憎啲捻木羊

熱狗係咁

我係話佢姐！唔係講所有熱狗，你唔使咁驚

熱狗內哄

你有份造成。